講完都唔撚明

唔撚講啦屌你老母

好！

情人節快樂

嬲撚左

遲下清明快樂

幫你打佢

屌 算 收嗲 唔撚再講

係

乖仔

唔撚講啦，嬲

ok

下？

唔想講就靜啦屌

爺爺

所以，靜撚左

再嘈搵野塞住你把口

塞你_ _

濛好型牙

同囝鬧交

哪有仔

gay

再嘈捉埋你3p

我是觀眾

夜啦收皮喇

靜啦屌你